現時既最強文宣方法

就係黃店派口罩/賣口罩個陣，連埋文宣一齊派比d廢老